通宵心事台III

有冇人未瞓 擺底你嘅心事 大家傾下！
講故 笑話 都ok

我先
突然好掛住ex..

照舊5點冇人show我咁我就收皮

未訓
訓唔著，食得太飽，飲左咖啡，聽日番新工
都唔知咩因素

Btw
掛住ex 可以打俾佢

轉工？巴打set咗鬧鐘先好喎

你同近排個男仔發展成點

Set左啦，有心。

不了 分咗差唔多成年 佢好似拍緊拖

留名坐的士翻新工

都成年，咁你應該唔會好掛住佢架喎。
除非你呢年無去溝仔

出咗幾次街 不過次次都係冇乜嘢做周圍行咁

都好

一直都冇話想復合呢啲 純粹有時靜落嚟就會諗吓嘢

岩岩追返樓主啲故仔。
原來玩緊曖昧

我都會
但諗一諗就完。會諗下將來開心啲

呢個事勢有新工 可喜可賀

都係諗翻佢

小弟電腦界垃圾
被世人稱呼做jumper

未啦 驚自己做咗水泡 佢叻仔嚟

唔係話女追男，隔層紗？
C同仔仔係咪仲係學生哥？

咩叫jumper 不斷跳糟？

諗起就唔開心
所以我盡量都唔諗。
不過頭先上連登之前有諗過一下ex

係 只係諗吓 真係好悶
但覺得將來嘅嘢好似唔知點咁
唔識講 好似諗咗但做唔到就冇乜意思

對。對。對。
做左一年就走

嘔左成日呢加仲反胃

巴打有冇25 少驚喎

你未出社會做社畜？

小弟三張野。老人家黎

Go go go
男仔好似追架炸

唔太知 未追過人
係讀緊書 佢year2 大我一年

聽講識打機嘅女仔好加分 平時有冇計傾？

我見你同佢都出左幾次街啦。
下次再出去過陣，問下佢
「我哋而家係咩關係」
迫佢答

唔係話廿歲尾要開始定落嚟咩

返緊pt咋我

係咪食錯嘢呀

其實出左黎社會就變左做金錢奴隸
跟係向多啲錢嘅公司走啦。當然，我走的是實力派，你想留係一間慢慢升都得（不知何年何月）
今時今日，咩公司都最喜歡空降「人材」

吓會否太chur嚇親佢 佢話自己a0

其實我作為男性，唔會因為個女仔識打機而加好多分。
當然女仔有興趣打機，而且我又有玩開，係有加乘，但唔水多。如果個隻game我又無玩，就無分加。
以上只代表本人立場

又啱 有得揀緊係人工愈多愈好

佢話一齊打機以為係同一隻game

有冇諗住約出嚟

唔會，你要睇佢答咩。
佢都係因為雙方都無講清楚，所以心大心細。
如果佢對你有意思。99%答「唔知道」
如果佢反問「你話呢」你問佢「你覺得我點」
如果咁佢都get 唔到。
咁佢係木頭人

咁我又唔算有得揀嘅，「我係迫住加人工離開公司」
唔走唔得

巴打認真咩 有點點驚
唔知佢點睇 本身見佢都有女仔frd以為冇乜嘢
但傾計俾我感覺又似好少同女講嘢咁
有時講太多怕佢覺得我係好易就flirt人嗰啲

香港地就係咁現實 但出到嚟同事情係咪真係有？

Sorry sorry
我唔小心諗真左
簡單啲講，男性係簡單向的動物。好多時一就一二就二。你想享受暖昧可以繼續，你想有進展可以不妨試吓問吓佢。
因為flirt 人唔會咁flirt .

我都算有人緣。
有幾個舊同事都keep到聯絡
係職場上，會有同年紀嘅同事一齊做野係好少數嘅。唔係無，但唔多。
所以同事情都相對地難感受到。就算曾經一齊打過仗都唔一定keep到

話說我哋出完第一次之後都係佢約
好多時都係出到嚟我坐隔離睇佢做嘢
諗緊係咪搵我攝時間

聽講有經驗上咗年紀嘅會肯教你做
差唔多年紀就一齊做
中間嗰啲就廢事理 會睇住你死
唔知點